銅鑼灣書店 聲大大無貨賣

因為比人買x晒
多謝小粉紅宣傳

手足好野，屌打林老闆。

唔係嘛
臺港同心
-----------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

d書唔錯架

多虧小粉紅

本身係香港都無人識

English姐

中國人景點嚟

真係多謝晒，唔使出廣告都出晒名！

你係中國人

出事前去過一次 嗰陣仲見到林榮基看舖

you閱讀理解冠軍

畀人打完劫咁

支共真係好鍾意間接宣傳

Push

...

香港好嘅嘢都去哂台灣

去台灣保護香港文化也非壞事

政治書不嬲有市場,因為支那唔畀睇
牆內人有唔少都想睇下呢班支共畜牲真面目

寧願去台灣搞都好過擔警受怕被洗頭艇

桂民海依家唔知點

資助佢開舖的，九成係台灣人，一成係香港人

台灣
最後清泉

林榮基有望拎到台灣居留了

以為佢送中會唔敢開

Block user hi

English 屈晒機

本來諗住去到有得睇下個本習近平與他的情人們

係咪應該將經濟圈概念輸出俾台灣
趕絕賣台共匪

有機會去台灣一定要支持

書店?
媽呀 好亂呀

好誇張

應該搵個櫃專賣共產黨禁書

佢冇講錯喎 本身都只係小眾野

太好了

英文只能做埋今屆 之後邊個上好影響依家在台嘅手足生死

佢冇講錯喎送中之前有幾多香港人聽過銅鑼灣書店呢個名

你閱讀理解攞f??
而中共小粉紅咁做
等於話比人聽林賣既書講中左
中共先要搞佢
支那官方認證
本身睇呢d野響支那有市場
隨時引一班支那人去買

其實大陸on9唧，本身呢d所謂中共內幕既9up吹水書，99%人都wfc , 少數大陸人買黎當紀念品
宜家搞大左，反而個個好奇會揭兩揭

支持林老闆

本身得中國人識
唔係李波俾人捉你會識,除非你係

讀書有幾個大陸同學都會話去台灣睇禁書

Day1 就無晒書 haha

老實講係，黎d中共內幕有幾多個係真，郭文貴咁撚有錢都成日9up，d所謂中共內幕同法輪功都相差無幾。

正如故官啲好嘢都去曬台灣
唔計建築

english choi

唔係掛..
佢畀人夾返大陸件事好大㗎喎

旺角樓上書店見過好多次大陸人
次次都係問禁書

我都真係block咗

係香港個時好多大陸人專情去買
但最多人買竟然係習近平後宮史

講兩國戰力同歷史個啲幾正 但係好快無晒

似畀人洗劫完嚟

如果唔係依件事,你覺得有幾多香港人知間店

痴撚線書店都可以俾人買哂

感動！
感謝台灣手足撐場！
疫情過後一定要去台灣刺激經濟
等我

Hi黑警

坐10年
應該同劉曉波一樣比人打致癌針/食物跟住生cancer死

感謝台灣手足

小粉紅: 他们抢完了厕纸 现在连书纸都不放过

其實中共當初唔殺人犯下大錯
係佢地幫依間書店宣傳 真係多撚謝

不過中共到得香港自己可以再去台灣捉多次

我反而覺得十成香港人

好少見書店會被人買到穿架

第一次見書店會比人買清晒

蔡英文送花牌

好想做台灣人，起碼唔會俾個政府激到想死

btw最底張相有張碌架床係到嘅，佢係間舖頭住埋？

無錯， 中國人最鍾意睇d權鬥野
官場勾心鬥角得咁癲， 話唔定係書入面搵到證據， 或者權鬥手腕
所以先踩到中共條尾， 唔係點駛大費周章去泰國捉桂民海上中國

禁書講既唔係真又點會咁緊張姐

所以支共當前一定好心急
既然English失控，就出力扶殖下一個

佢俾人夾返大陸咪係送中囉

頂睇錯 我以為佢講反送中之前

重要文物走拎哂去台灣
不過喺台灣再起過一個故宮好撚on9

林榮基做左海外維權領袖，桂民海仲係中國軟禁緊

淋完紅油仲多人撐

支那真係以為咁樣就人地就會驚on99

好似原版已經被中共特務銷毀咗

勁呀

第時上市記得返香港開到好似誠品咁

想睇

咁正 想睇

香港人成日係銅鑼灣見到個招牌啦
大把人聽過 見過
可能就無咩人去過

官方認證

表演敵人反對我支持

香港人有幾個會睇反共書/領導人啲野史
係大陸遊客當禁書係寶
街邊報紙檔都靠賣禁書賺到笑

多謝台灣人

幫手沖下喜做下宣傳

果時有唔少香港人睇既書ga，
金庸，黃易有，
董橋，陶傑有，
流行書好似黃迪詩都有。

睇錯咗d書架唔錯

屌，佢賣埋花柳毛晚晚同幼齒行房，班文工團女同志同首長跳貼面舞個的野，黨史唔會記載，點賣

推

唔好講小 一個紅油可以咁 有邊個可以咁蠢

總撚之共黨打壓嘅
就要支持
咪撚理習近平啲情人
真定假

台灣呢方面的行動力真係強

唉我好想去台灣

可能全部都係禁書

民主政府就係咁
要靠台灣人投票做選擇

亞洲民主堡壘

細細個上歷史堂聽阿sir講過

Cls
多謝台灣人同在台香港人

大大力懲罰

好想去台灣

其實係俾中共買晒

我想買english花牌

想知，google下先

李波死左未

手足

書名好似叫習近平的情人
就係呢本書搞撚到佢地要坐洗頭艇

好事嚟 香港冇得救準備一国一制啦 唔通留係香港等收皮咩

如果依家出新版林鄭可以做封面

當日林榮基就係夠膽企出嚟爆大獲先救返自己

係俾中共港共趕走的

上得去果D中國人都係有心有腦. 品葱果D就係呢類人.

勸你唔好睇咁多tvb, tvb冇講㗎

中國人咁係咁低級
政治書既top3 都仲要係八掛野

啲大陸遠親嚟親香港都會買幾本禁書睇，因為佢地對呢堆垃圾“領導”嘅好奇心仲勁過香港人。

push

🤪🤪🤪🤪

《小熊維尼和他的六罐蜂蜜》

牙英有送花牌

最佳廣告

我哋講10句唔夠對家一句

勁

小英都係講英文啦。。。
d中文想點

我老豆仲笑佢走去台灣冇人理

睇死我老豆都係唔信有呢件事 垃圾藍絲

要買到佢投降為止

連登文字獄

冇晒書，冇得輸

去台北必去
同埋保護傘

多謝中共幫手宣傳

去銅鑼灣都見過招牌 唔知有賣禁書姐

正

多謝台灣人

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Ok u win

香港人的最想移民國家就係台灣

銅鑼灣書店加油

《專打學生哥》 d歌詞

yes，以前係香港銅鑼灣佢都係係鋪頭度瞓

小粉紅落力宣傳

支那人最崇尚厚黑學，d官場小說最好賣
不過冇維尼我都唔識銅鑼灣書店

識得你啦5毛

有英姐加持真心型

好彩基哥當年挨得住，家下都叫守得雲開

小英係反共最前線

我諗呢個會係趨勢
身邊好多年輕才幹朋友都plan緊移台

台灣萬歲

要長期支持，唔好只係燒煙花。
五大訴求，五一不可。

英文好野

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

威到,總統都買花牌

第一次見書店賣到冇書賣